
                      una película fuera de lo común una locura de guión desde el principio asta el final nada que ver con lo que te esperas esta bastabte bien te ries y sorprende a cada escena con locuras y tonterias a cada cuál mas sorprendente lo dicho para verle disfrutar y no sacar nada en claro pero disfrutar al fin y a el cabo
        
            